香_本土力量channel 講啲唔講啲 係咁屌示威者 點解好似冇聽人講過

啱啱睇睇下youtube 發現個channel名叫_港本土力量
好奇入去睇下 發現有大量屌示威者/抺黑幫手調解嘅議員係帶領者 睇唔過眼 post上黎搞搞佢
個channel有成65k訂閱 好多留言都無人性 黑心 顛倒是非
唔好比呢個channel 荼毒唔清唔楚嘅人好嗎？
一人一report有冇用？

[member][url]https://www.youtube.com/channel/UC2UcOi6RPQG5J3DovCre1JA[/url][/member]

何志光

屌 真係唔識 對唔住

唔止怨 已經直接投咗共

上次選舉剩係追擊毓民 係咁叫人一票不投黃毓抆

咩人咪有咩聽眾